有幾多對二次元情侶既經歷係真係說服到人 佢地係有充分理由喜歡對方

心目中得呢對 土豆注意

交響詩篇 蘭頓 艾蕾卡

[感情台]點解愛情需要理由？

最大危機都只係羅倫斯會錯意，然後就係十幾本夫婦遊記

線上老婆果對

因為有D情侶係作者用D狗血劇情老屈個女主中意男主
例如:出包王女 我的狐仙女友 呢D垃圾二次元情侶

條女係FA入面做過d咩

法國樓主有少少輕度弱智...

小心一陣啲班長廚出黎咬鳩你

吶阿垃垃圾君

即刻有個出現左

なんでもは知らないわよ。知ってることだけ

夫婦遊記先正

一望user name就估到講邊pair

交響情人夢

原來你個R係ARX-7/8個R

btw 泰莎貼呢張圖...

死返去開門啦實Q龜
IQ130喎 我呸
咪又係衝出嚟被我地撚

冇錯
我就係日鳩日笑鳩相良宗介嘅R

總算有人講

無限量嘅守候 男人如果太靜會好悶架

女主死左計唔計

我見識少，可唔可以話比我聽呢套咩黎？

呢個係咪夏娜

これはゾンビですか?

安達充果D

樓主係咪好少睇動漫
你post果對先冇說服力

個女仔係咪春奈?

由上校大人貼出嚟好有說服力

小櫻小狼

妮婭

朋也 渚

呢pair真係世界級

當初係西蒙救左妮婭
但事實上係妮婭等西蒙重新振作

再到最後打anti spiral 之前妮婭知自己會死都無限量支持西蒙佢地

真係

樣
夠唔夠說服力？

NARUTO HINATA

樓豬拍過拖咩

毒撚學咩人講愛情說服力

樓主現實多才多藝用內涵溝女架我屌你老母串樓豬？

屌你老母邊個串樓豬我屌邊個
馬廷強都聚到黎姿啦
呢個世界有真愛架

sor lo 我都苦追左馬馬好耐

駁唔到
係靚仔靚女既根本唔洗咁多理由

講返講

夫妻行騙記

正想講

四月

我們大家的河合莊男女豬

鍾意人要理由架咩

唔係毒到咁下話

唔係實乃梨讓ROUND點會係隻ON9虎
食屎啦

我屌你老母啊

又黎世界大戰

似父女多d

明顯係實>老母>美>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>老師>>>虎

係呀朋友介紹我睇下卡通解下悶

拍拖講feel

呢套咩黎

虎>>>>>All
正到仆街

思春期誘惑

樓豬諗左好耐先諗到呢啲一人一乜乜既題目
你地咁樣白費樓主一返既心血

笑到仆街

馬馬

係啦平時要social邊有咁多時間睇咁多卡通片
樓豬唔洗理班毒撚點睇

想試下個人hand機 可以試試睇

好似友紀

胡桃

小木曾雪菜TE線

將軍

天作之合

顶のヘカテーたん

達也 小南

正確黎講釘宮>>>>>>ALL

一定係實乃梨

これで全部よ。

點揀都唔到虎啦其實...................

一人一半都咪話唔爽呀
一個要頭 一個要身